人生冇意義了

Wohooo

叫完春好訓啦

我愛你 我唔愛你

人格分裂

瘋了瘋了

笑死

傻左

?

傻右

關起那間房

屎忽鬼

點撚樣

no

聽朝唔知醒叫春

onj

虛無主義

例如清湯唔落雞肉